［火車］小學生操流利蝗語

又嘈，又阻住哂